online住但係隔一陣先覆

大家有冇另一半係經常online 但係要隔一陣先會覆你whatsapp

自己女朋友就係咁 經常online但係唔會即刻覆或者send完野比佢之後會直頭唔覆就offline 然之後隔一陣online再覆 但明明知道個原因係佢同緊另一個男仔fd whatsapp 所以可能因為咁先唔覆我

有冇人都係咁 其實有時都幾心嗡

你都幾撚慘
同佢講又好似好小氣咁
唔講又唔舒服...

我都覺得自己好小氣
但係個心就係唔舒服
我又唔可以拎出黎講話知道佢地wtsapp得好密 想佢地chat少啲

你開3個posts都係講同一樣嘢就知你真係好困擾
點解唔直接啲坦白同佢講個問題，或者可以解答到你唔使你成日疑神疑鬼呢

傾過好多次 交都嘈過 但佢淨係話大家朋友關係 跟住又係密密咁傾

之前都試過
真心唔好受

同樣狀況
i know that feel bro

係咪真係frd 先
你識唔識果條仔

你咪都搵下異性朋友囉
畀佢感受下

其實有好多野都係要隻眼開隻眼閉

係

成日𥄫住個online時間係咪太得閒定係你冇自己朋友圈

sosad bro :( cheer up

飛左佢啦 著緊覆條仔仲多過你

其實有時係開住咗個web Whatsapp但又離開咗位先會咁

咁咪直接打電話俾佢

我有時見到男朋友d msg都唔會即刻覆
個刻可能做緊其他野行緊路之類
想定落黎專心d個陣先覆佢

Agree

有時要諗應該點答嘛

根本佢就唔尊重你

識 但係完全唔熟 佢同女朋友都唔係識好耐
我自己就覺得佢係想追女朋友
講真個句 一個男仔好地地點會無啦啦主動同女仔講自己生活上既野

我都會試下咁做 令自己心理平衡返啲

有時因為得閒 有時純粹想知佢地係咪wtsapp緊

肯定唔係web.. 因為會有offline